[LOL] 英雄聯盟S10比賽討論區 (643)

~

All in DWG

表演完咗係咪會有人喺度留言我係中国人？

D CG

Cyberpunk 2077廣告？

好撚柒
請返gi-dle 好過啦

啲觀衆聲好假

Johnwick

popstar造型靚過今次

今年直情全XR 真人都無

pcs台笑死

係咪又係現場睇唔到既CG

後面d dancer 都好似好撚醜

原來冇真人上去唱

屌你成個會計妹咁

好柒,d國產模組黎?
同第1次出黎果差咁撚遠

240p

ps2 graphics

有冇delay最少直播link

係中國請埋啲乜鳩火箭少女好過頭先隻鐵血戰士啦

好撚柒

D ar點解可以柒過上次

0feel

係

屌 好撚柒呀

年年都AR你唔悶我都悶啦屌

佢係中國人啊hi

現場

2018都有kda真人啦

simcity?

屌你啲建模搞乜鳩 退步左十年

諗起F4變F1嗰個post

KDA 360P

Shri個樣有少少lady gaga

果條女唔係真人黎?
咁撚豬係咩玩法, 你不如整初音上去唱好過啦-+

次前ar隻遠古巨龍咪幾好
跳咩舞

More好正

唱take over未？

笑死 諗起F4 都係咁 成班睇live既係咪有大MON睇返C cg

無得用美帝科技掛

俾中國搞真係乜撚都柒

仲要咪嘴

Rubbish CG

以為auto轉左360p
點知1080p係起格

條支那妹俾twitch chat屌到

柒撚到.. S2果D震撼到

今次仲唔係144p?

好柒

咩料勁膠

Faker

又legend never die

好膠啊DLLM

S7首歌

打未呀 柒到唔敢睇

SSG

仲legends never die

請唔起韓星真人?

屌你老母AR跳舞都唔齊

faker

d動畫起晒格

D AR同2018年比差勁爆遠...
好樣衰..

D收音好怪

做乜唱返legend never die

向全世界展示原來上海都係不外如是

屌你chat話 saved

production真係輕鬆 播歌ps2 graphics, 搵d柒頭跳下柒舞

點解d人會樣衰過18年

播歌？

因為今晚係lck攞

還我田小娟啦屌

廣告妹啲cgi

緊係啦

都唔齊嘅

好撚柒
救命

唱返之前啲主題曲

鞭屍

齋播歌 我去spotify 聽都得啦

冇錢請人唱新歌

做乜撚

RICE

Cringe af

好柒啊

rice

10年應該唱番哂全部
係唔知有無warriors

播曬S4-S9主題曲
強國果然0原創性

兩條友做乜鳩

做乜撚嘢 柒到仆街

真心比得起錢叫唔洗隔離faker跟住出黎揮手揮足15分鐘可能口碑仲好

最後係咪唱warriors

還我美延同小娟

冇live聽

d歡呼聲好假咁

low cost cosplay

聽到支那仲敢黎呀

搵堆柒頭舞劍

成功引到我笑了

有！

屌你老母我睇緊啲咩

播完未, 我唔係中國人呀 HI

10周年搞到咁撚柒
下年仲要喺中國搞

2077BC

睇佢真人vayne q好撚過

尷尬舞

成件事好膠係咁播片

一來一回成個月搵鬼去

屌你老母要跳舞不如搵錢小豪上去做啦

10周年個opening ceremony整到咁柒真係好野..

真係

去現場啲人諗住聽live

完啦好嗎

舊年真係最正既一年-.-

啲舞台表演柒到

唔係去韓國咩？

台仔台啲聲做乜
睇英文台清好多

地獄鬼國唔使戴罩好爽

Kda..好失望

有冇人見到個肥仔dum腳勁hea

唔知有無worlds collide

🤔🤔🤔 Alan Walker ?

收音好差

鏡頭都揸唔穩

做緊乜鳩呀.. 下下人多有撚用咩..

真係好撚柒 播返2018條ar片咪算 一年柒過一年

SKT

個鏡頭

家屬謝禮

個feel想革命咁...播唔播得出街呀

全程cg都好過呢d

人海戰術？

停手啦好嘛，好能尷尬..

非盲反，中國2017做得好
對比起今次...

上年正好多

兵馬俑？

還我美延

好似人地睇緊4D電影咁..

搬個盃出嚟

mlxg

頭先啲remix係咪喺啲抖音柒碌片到cut出嚟

2021 中國
2022 北美

做乜9啊
warrior都搞到9唔搭8咁

會唔會太撚柒

錢已袋理得你

枱棺 笑咗

LOL係咪準備收皮
係咁播返以前D野做乜鳩

專登睇係想睇kda live

台仔chatroom好好笑

攝影師飲醉左？

mlxg meiko

D收音柒到 播少陣假尖叫聲啦

之前年年Worlds美國production飛哂去親身做
今年武肺, production俾返支國做,就攪成咁既死樣..

搬出黎?

笑死 係地下飛出來咁啦難咩

支那production KEKW

支那人做野都係脫離唔到大獲飯小農DNA
人多場大就係威

今年主題take over啊嘛

屌

skt

中國

好驚個兩條油唔夠力跟住仆街

講真我地祖國SN贏硬，我係中國人阿hi

咁多年 最柒今年

我淨係覺得好撚嘈..

台上打鼓，做乜鳩

中國牛逼

唱果個呢喂

twitch chat勁撚搞笑
屌撚哂鬼
very china

S9 > S8 > s7 > s10 同意?

笑死
打畀自己聽

take over都播歌？？

支那人啲美感真係

柒過S7

屌好撚假

笑到停唔到係咁大叫做乜鳩

唉 最柒既一年

Taking over 真係可以播咩 中國

S2世界第一

完未
好撚柒

其實10年唱番哂d歌加片當回顧都預左
不過成件事做得好肉酸

S4 > all

S1> s10

笑撚到仆街
個OPENING點解可以廢成咁

China style

d歡呼聲好撚假
充滿中國特色

Very china

得嗰兩下鼓點搵隊人出嚟跳老舞 真係尷撚到

解放軍黎

成場表演都唔知做緊乜鳩
業餘到求其俾啲嘢你睇咁

舞姿不行

同舊年法國佬比真係差九萬幾皮
人地visual又靚
排舞好睇
將tech show off係正確既地方上
唔係AR呀屌你

屌你老味 柒到打冷震

大陸仔自己都吹唔起了

入唔到境呱

做乜鳩 個開場重衰撚過 當年鳥巢....

典解唔唱中文歌

bad taste
唔記得邊年係中國搞都係咁 笑死

完全冇feel

係咪終於挨完了

羨慕d players 唔洗睇到呢一幕

成個表演..嘈撚到..

10周年就俾多少少誠意啦

笑撚死,第10年柒撚到

搞室外真係好撚核突

有imagine dragons

成個SHOW 無內容既....搵我去導都得啦

想問用緊2k mon 既你地係咪都係睇返1080, 會起格

盡哂力架啦

不如叫成龍出黎唱問我國家哪像染病算啦

個箱係上用返上年果個

S7仲記得條遠古龍 S10真係想SKIP左佢當無睇過

假歡呼聲
圖書館氣氛
真人hea打
劣質4D
重播舊歌
hea跳
抖音level cut片
業餘cam man

好多X
D Rex

呢度係上海邊度

我等kda等左咁耐。。
得條臭雞出來唱兩句就冇？

有無人覺得個爆音好搞笑
好夾今次d “表演”

啲dancer係咪農民工黎架

震旦?

支那無錢搞好正常

個箱係咪LV，我有冇睇錯

識唔撚識舞台設計嫁
屌拿聲

舊年gaint個show幾撚正

加里歐

播呢段片仲型

真係支那人問題

啲表演好有大陸陣柒味

笑死

果年仲要有closing 唱多半粒鐘歌

個4D 濛撚到
D女起哂格呀師父

咪玩佢地係有錢但品味真係差到仆街

連baddest都無

想問現場睇唔睇到隻加里歐真係無知一問

我4K都有格

頂你對翼遮個隊名

天滅上海

隻galio 現場睇唔睇到

現場其實有冇觀眾？

好假

好撚假呀救命

梗係冇啦

屌你老味,隻galio,冇錢整?

條龍咁撚型 呢隻咁柒既..

就係要個陣支味

護國超人

咁撚大隻加里歐做乜柒

DWG DWG DWG

KDA呢屌你

打未牙=,=

得最後果下係OK

做乜撚野啊

屌你老母終於完

用返條龍啦屌你

d人話ps2 version

關galio咩事 想加就加

輸零

叫Tyler1 搞好過啦
起碼有得笑

完咗

Lux大絕+Galio 叫做對應番S10開頭

見到
Faker嚟

個場坐唔爆唔撚係呀化

個KDA投影有冇480P???

咩柒都AR

UZI UZI UZI UZI

應該話27" mon 係咪縮返黎睇好d

TSM!!

快D開波得唔得

真係廢到仆街.. 完全冇總決賽feel..

teleport走咗了冇眼睇

本來想睇下k/da
Riot唔係music公司咩 今年咁柒

咁加里歐係故事入面本身係巨人嚟嘅

武肺有人數限制啦

係咪轉左人搞？
幾年前明明好正常

？？

到底做緊乜鳩

成個表演好撚支那FEEL
又嘈撚到仆街 唔知做乜鳩

TSM

有限人數

屌你咁快唔要咱們滔博？
開口埋口蘇寧蘇寧

都唔算差既, 對比起之前果D

趕住救Huni

除口罩

大陸人美感真係好有問題

d 3D object 睇到好撚不安

我唔係睇緊RIOTGAMES咩點解普通話

worst opening ceremony ever

支那production

支那狗一定要係自己地方輸

主持幾hea
激昂d得唔得

建議直接唔好睇

好似6000個天選之人先入到場

帶乜撚嘢口罩呀

Galio 抗中神獸黎

笑死，英文台連字幕都唔比，班鬼佬睇乜9

production都唔同..
美國同支國既分別

就算2017年個陣, 肯肯定RIOT美國production飛哂去做
今次無, 俾支國production做到咁既死樣, 支國production連oberserver係reddit都俾人屌左勁多日,話佢地miss哂teamfights.

慘到

好老尷

講真, 好撚大陣支那味 乜鳩都靠人多 以為排場> All

屌個CAM MAN廢撚到
D鏡頭鳩影

搞咁撚多柒野
不如直接打啦屌

屌叫姐撚出黎hea唱幾首歌算啦

睇呢啲比賽都戴閃燈皇冠
坐佢地後面真係慘

because this is china

整下加里歐打地板都好呀

之前好似聽落有現場觀眾蛋黃會好緊張，唔好啊

劣鳩:

sm好尷尬

靜撚到

大陸官方主持係咁

我記得d美術同動畫好似都係外國團隊攪wo

撚識咩

啲支那人聲都唔聲

成件事好柒

姐撚: 我是中国人呀hi

十週年啲表演廢到

我覺得好多隊都係打online先勁

現場觀眾好撚無禮貌現場觀眾好撚無禮貌現場觀眾好撚無禮貌現場觀眾好撚無禮貌現場觀眾好撚無禮貌現場觀眾好撚無禮貌

以為AR係最新潮既野
就係唔係都用
柒撚到

聽唔撚明

中國班撚樣不嬲都係咁

你想佢比人鬧？

Canyon nugiri緊張到

一啲mood都無 痴撚線

氣氛差撚到

DWG

中國人最有品

wa diu 啲歡呼聲差勁遠

原本都想支持下SN, 台下班友咁樣真係fDWG 3-0, 我想睇圖書館, DLLM

個主場好癲WO 有d似係台灣搞中國隊咁

好撚狗, 打到佢老母變圖書館啦

已經ff 緊dwg 3:0 成個場靜過圖書館

圖書館

支那人俾D修養得唔得

班賤種唔噓你都算係咁啦

S7嗰個幾好喎

最新個條臭閪真係唔撚得
支那人根本充上唔到大場面

中文介紹真係7到仆街
世界賽黎架大佬

頂 好慘 sn就咁大聲

個介紹好尷尬

你地打啦 好悶呀

DWG打到上海變圖書館ok?

黑馬?

又真

成個場都冇lck fans

0尊重

咪撚緊張阿屌

係就好

訓練賽之鬼準備收皮

咁公道講s8都係聽韓國鳩叫佬

得sm有少少聲

好狗

主場雞

一陣就打到佢地變圖書館

係囉屌點解冇英文翻譯

明明零確診 班韭菜做乜戴口罩
落鳩習大大面姐

canyon 擺明屌左出聲

又係到打飛機
用中文講比自己聽

好撚7

主場係咁

我覺得如果dwg係藍方嘅話 豹女sn就一定ban硬
我覺得sn好可能試水溫放黑人比藍方試下dwg首唔首選
因為如果揀左黑人去中 意味住上/野要玩ap
可能係kennen+graves/kindred 鱷魚/camille+閪鹿之類
咁樣其實好容易比sn捉到路去counter
仲有個辦法就係flex去上比nuguri
但咁樣有個風險就係本身黑人比人ban太多無乜機會拎出嚟練
如果突然拎黑人上熟練度唔夠一失誤就爆炸

我最怕sn決賽ban野核打亂canyon節奏
我想知如果sn紅方就ban豹女炮叔 放你kindred之後自己拎lee sin dwg會點應對
再唔係就3ban kindred炮叔豹女
sofm節奏型jg j4 leesin個類因為玩開所以依然咁勁 同埋sn鍾意打團所以無問題
但dwg成季都玩緊野核運營
隊友嚟支援canyon入人地野區反野養肥canyon
如果玩leesin j4就變左gank人養肥隊友
突然咁樣比人ban 成隊人可能會唔識打
canyon好大機會行街

如果sn企硬唔ban tf我覺得dwg會輕鬆好多
sn可以選擇放camille拎jax打
但nuguri應該用唔到jax
如果dwg選擇放camille比bin只可以揀Fiora/鱷魚+tf駐嚟針對
但sn亦可以揀隻galio夾camille
所以dwg最好ban左jax

成個開場好撚低水平

肉酸到

上年G2打FPX都唔係咁啦

萬一DWG捧杯會唔會比大陸人DUM野落台

Angel(柒)

法國啊嘛

D鬼佬點會肯黎鬼國隔離

真係好冇禮貌

可能E個係讀果D媒體新聞大學, 通常果D要學埋大陸既官腔式講話

打撚到佢地變圖書館啦屌你老母

基本禮貌都冇

啲支那狗賤撚到 韓國隊嗌都唔嗌下 好撚唔尊重

你估支那真係禮儀之邦咩？

就算冇殘體字都係有柒味

開始啦好嗎

睇緊英文台都係得蝗語

支那rihanna但係又無身材無料

好似得6000人？

中國主場喺咁

點解會原本想支持SN？

唔用英文.....

嘩屌？ 今日有現場觀眾？ 仲要坐咁埋？

始終都係Season 2 個summoner's call交響樂opening最正

DWG最大嘅敵人=支那觀眾

DWG 3:0 我要呢個場變圖書館
屌你國際禮儀都無

Dwg 加油唔該

啱架喇 班賤種練定點樣靜 一陣打到佢變上海圖書館

屌你老母 好想上海變圖書館

2隊入面最細幾多歲

講起記得有一年韓國主場 成場都係大陸仔叫ig加油

支那仔啲水平

基本禮貌都無
連撚理得你個場有幾大
真係好撚核突

支持SN收皮

不嬲決賽都係用當地語言？？

咁公道講, 係歐洲/韓國搞都係用番當地語言既
但無字幕就真係

本身中立 依家支持dwg

零確診有現場觀眾好正常

叉燒型到

我睇緊英文台
但得個名係用英文講

18分鐘一場唔好阻住我食飯

world用中文

俾支那搞搞到好似春晚咁
好撚柒

我屌你老母陣間靜過圖書館就好笑

真係咪撚再比支那搞，
侮辱嚟

DWG!!!!!!

Dwg 3:0 抽兩位巴打送台伏1400點

主場輸3:0既感覺一定好刺激

twitch chatroom 笑撚死 支那仔真係開個場都咁肉酸

唔意外啦 大陸人係咁既質素

放心 下年繼續 第二個市

SN加油！！！

推普反英呀嘛
語言都要爭第一牙

支那人不意外

講緊咩

所以點解大陸人咁撚黑人憎
全世界所有地方都可以變成佢地主場
連D乜尻U18濕尻比賽, 人地主場都可以坐到人地個場變中國主場

大陸狗

加你老母咩支那仔

留名

遠古龍個年仲好過今年

G2 試過啦

我以為一段英文一段中文
RIOT而家真係放棄國際市場?

每次都會有英文字幕
韓國個年有, 17年鳥巢都有

分別係咩? RIOT原 production 同 支國production分別

虐泉！

起碼都有個翻譯雙語丫
成百萬人睇緊個個呆撚哂

SH Library

係美國拍片做CG放埋落去唔難既應該

支麻狗就是七

lm

鬼佬都睇唔過眼
所以你話大陸人比人憎係咪自己拎黎

真係國既分別

K/da 就係世界賽既重點

今年入圍 小組搵條柒既黎跑黎跑去唔知做乜鳩

不如叫faker黎滾地好過

Lm

拜登當選之後，美國人都要講普通話

咪再bin faker啦

SN加油！！！！！

禁撚無禮貌 等輸啦

介紹DWG嗰陣冇人鼓掌..

Sm bm就基本啦

S7條遠古巨龍型好多
今屆隻加里歐都唔知做乜柒

下去囉支那

睇左廿分鐘馬騮戲 開波啦好嗎

不如唔好比觀眾入，搞到好樣衰

#SNWIN

講經咩

支那仔任何項目黎香港打的話
你地係現場會比掌聲？

LCK護國神獸galio

唔講個ceremony 啦，
啲觀眾冇禮貌到

主場冇辦法

LM

支那種親媽在天上飛

笑支那人toxic
笑opening ceremony made in china
笑支那妹performance垃圾
笑AR ps2畫質

又BIN FAKER

專登去youtube睇番kda 連啲ar都變埋支那人樣

cringe nation

拍手都唔拍
DWG加油!!!!!!!!!!!!!!

我

好撚柒呀大陸賤種

cringe level: CHINA

PS2起碼都睇到咩樣丫
我淨係見到一PAT野

乜撚野叫冇辦法
成日話自己大國大國，養埋啲畜生出嚟

明明faker成就最高都要比人bin
中國屎上最強JKL成就過左faker未

十週年俾啲垃圾表演俾人睇 實俾人屌啦

咁多賽區第一種子都輸哂得返DWG
DWG 3:0 SN

Faket影響力大到唔係到都係焦點

支那人樣同韓國樣有乜分別？

觀眾質素低到
DWG選手心理質素如果差真係會有影響

原來支那贏咗兩年

關咩事

支那人本身自己賤先唔值得世人尊重

已經播左faker片等你地屌細力d

tube全部牆國人

有巴打話過kaiwing有開台講比賽
有冇link?

大把運動主場屌鳩對面

dwg殺佢老母含家產

老老實實,頭先個表演邊個設計,救命呀

我地肥可先係叻準

習種親自指揮 親自部署

快撚啲埋位俾dwg屠啦冚家剷

KDA個新MV D人物風格都好撚怪
原本都幾好J
依家好撚奇怪

連登仔未睇過波

未聽過介紹就開始屌

真，英超

SN 3:0

啲LPL fans 咁嘅質素

就算選手打得幾好都唔會受到其他賽區尊重

S9個開幕禮最正

DWG屠撚爆班仆街

支持SN 支持中國
贏硬

nba仲會比對面隊d球迷係咁串

Swordart 好多機會講嘢

利申 非打手

有無人幾鐘意sm個種性格
超記仇又好大榮譽感
覺得佢應該擺左好大壓力係自己度

睇好DWG有觀眾就收皮

支那人係剩係俾掌聲自己人
你嗰logic好有問題

韓仔應該一早知啦
除非打機打到乜都唔知啫

薩德系統啊

蛇蛇：冇人記得亞軍隊
我：大師兄年年十六強我都記得

即刻睇返之前d opening.. 就算s8都係呢d球場搞 人地舞台都靚好多,.. 屌你中國次次一大堆人企係度唔知做乜柒..

我睇日文台韓文台都有係官方台冇

lm走數

召喚隊長朗巴打

訓左兩年?

洗撚人尊重咩
有tencent照撚住驚閪

波仲睇得少咩 不過支國搞柒好多咁解

所以我覺得主場嗌下真係冇得屌
利申dwg

0尊啊屌 一陣dwg屠曬他地唔該

G持

咁當地人覺得韓國賤唔值得佢地尊重你點

如果有直播見到我地唔對支那拍手，然後話我地無禮貌
你覺唔覺無撚奈

BP嚟料

果個係私人恩怨問題, 同埋係觀眾決定唔比掌聲
E家講緊係你主動要搞比賽, 連小小風度都冇就67啦, 仲話自己大國5千年歷史, 仲要D掌聲係官方決定放唔放, 而唔係有現場觀眾

唔係點食夾棍

game5 好麻

但個比賽超反高潮

比QQ買撚左真係比人揸撚住個春袋
成個QUALITY低撚到仆街

想睇圖書館
蛋黃加油

係...收住皮3:0支那狗

未出世

同番一樣支那搞既S7比都柒到仆街

支那狗又送武肺比韓仔

kaiwing同埋sigma 閒聊 Final

唔噓叫算係咁 如果係足球一定噓撚左

nba開場球員intro都好少會噓囉

有觀眾
睇黎sn 3:0 confirmed

Kinjaz 做排舞..同2019年一樣.
但今年完全睇唔到Kinjaz排左D咩舞..

打得未呀屌你老母大陸狗搞咁多野

梳頭佬
由s8 8強 s9 4強 到而家決賽
我都係撐你

支那仔出場會自己播掌聲 唔洗我地比

幾十年前都要全民大煉鋼啦 輸人唔輸陣

It's ok, @DamwonGaming. We didn't get any cheering this #Worlds2020 either.

C9個twitter串過馬撚

連登仔

nba 足球噓咗啦

g2快啲跟上

中國人質素係咁上下

dllm勁期待kda得條支妹就完

訓咗冇睇

無啦啦韓國人有咩賤到唔值尊重

支那人係賤種世界共識喎睇下個肺炎

間房用玻璃門

如果掌聲係播出黎我同意有問題

我第一場投手SN
第之後ALL IN DWG
韓仔加油
食晒啲芝麻仁佢

影下班大陸狗啲大頭
影下班賤種有幾撚柒

仆街DWG個陣咁熟面口既

會唔會爆肺炎

圖書館圖書館

砂皇

ez打羊

咁比起上嚟鳩叫佬有feel啲

PSG PSG PSG

場場投左SN

TES陣？

留名
死大陸人不撚識大體

TES輸果個陣

入圍賽

抄PSG 證明係強陣

我諗sn 上路應該會船長

支那仔又想玩強開

SN 真係要固BAN TF + 黑人

咁你真係訓左無睇

利申:dwg對手係lpl就支持

教TES打機

無噓算係咁 連登仔睇過波未

屌 黑衣都有力架

咁仆街la
你撐親都輸

沙王...

放潘森

留名 雖然我無玩

SN fans唔洗驚 劣鳩ORNN好屎
SN 必勝!

sn又係呢種開戰陣 搭ez
等含

又慎

TES陣

SN有azir仲唔贏？

你覺得呢, 成個場都冇人既
你主動話要搞比賽, 又唔係人地逼你搞, 連小小掌聲都冇肉酸左D

每年world都有海燈 今年去左邊?

sofm shen

夫子時事台知名藍c都有人認真回

如果球員救波衝上觀眾席重有兜錘鍋面食

抽我 我原價捐返612

做乜又變番打橫ui

beryl隻潘森

上個po出現咗

今日上左水燈DWG

sn團戰好癲

蛋黃bp 危

兩隊差唔多

SN個陣打團好好打

悟空慎都有

dwg輸了

未開波冇左半個post

用波黎做例子唔岩
應該用番歷年opening黎講
上年法國佬對住fpx都有拍手
依D咪質素囉

SN唔玩分推同你玩中後期打團

Sn banpick幾勁

講真平時冇睇開LPL
一個人都唔識...

dwg！

叉燒笑了

SN連贏G2 JDG TES三大熱門
差DWG

乜撚野左手，JKL，廢到笑

睇下鬼哥跌watt未先

sn個陣勁 除非ez小水槍

thx

SN輸撚咗啦

第一場似SN

美歐日服 又有MasterCard 既巴打可以搶1380RP

sn又然

講真團戰sn俾dwg個威脅大啲

DWG個陣麻麻地

我咪話主辦方如果可以播掌聲但選擇唔播好有問題

jkl 真係吹大咗

我屌你啦

利申紅

wow悟空，bin好擅長的?

送頭之鬼+空大之鬼

Sn用悟空 諗唔到點輸

強開陣，捉唔到就等含

Sn世一

出道個年就真係勁

中路輸 上路輸 sn打西咩

Deft

Ching ho ball

我撐台灣人

乜支那話自己搞？

我地首富river shen超勁

nuguri好似好緊張

Thesky話之前第一局係試手溫

比angel alkali追數咁追

已經mute左支那台 一輸輸地就轉過去聽下佢地哭喪

Nigiri用無線mouse keyboard

Canyon 教做人

終於有觀眾 有feel好多

小狗倒了

這波不虧!!!!!!

想睇圖書館

等陣delay就出事

倒了 小狗倒了

陣間咪又靜晒

觀衆聲假到咁都有feel ?

陣間mouse冇電

我想知大陸直播台鬥魚嗰啲有幾多百萬人睇

又醒起fnc tes個場呢到個慘況 咪燈啦

支那Angel打爆sm

同冇冇咩分別

好多水份㗎

個數假到支那仔都唔會信

呢啲都做假？

劣鳩咁早開始漏兵...

點解好似好低清咁

一人幾部device

14億人睇緊

真

打比賽少少delay都好大獲 真係用無線?

除左偷呃拐騙同武漢肺炎有咩唔做假...?

悟空頭破血流

佢哋會講熱度而唔係講幾多人睇緊

三線屌打

講真 Bin世一gp Sofm越南野王 重有隻識爆菊嘅燼同台灣蛇神 諗唔到SN點輸 贏硬

營運到死

dwg打線好勁

通常咁講完就出事

大家咪燈啦

咩叫熱度

SN上中下都無線權

sofm俾人捉哂路

準時開龍

sn五路世一點樣輸

ornn 真係垃圾英黎 咩英都打爆

5大尖刀

腎打野~
似乎唔錯~但係似乎而家3路都輸緊...

sn5路世一贏硬

dwg 3:0 sn既話班支那人會唔會衝上台打dwg

牙劣唔病發

DWG穩打 後期outscale

SN似打保守拖後期打團

DWG好著重龍, SN 之前都係著重打交多D

DWG D眼靚到, 三路都幫canyon守野區

太早舒服

打sn有機

nuguri d sense屈到

對面後期仲惡過你

Nuguri穩到仆街

比人捉到晒位置

ez前期無優勢係咪就會好垃圾

個個都用精靈乾糧

中共出手啦
做人質

完全捉到佢係邊 d眼靚到

牙鬼贏線

好正

我尾兵都勁高nuguri

Sign去到邊都比人捉到哂

後斯似阿祈爾係咁過彎推人

SN同打TES第一場一樣

過

全線屌打
爽到

sn3 : 0我跳樓死

唔係，ez靠中期多
前期ez好屎

Sn 個陣憑咩後期

牙鬼成日都照到佢

Ashe贏線係正常

sn五路世一
輕鬆破泡菜仔戰術啦

現場睇直播會唔會有delay? 主場觀眾 通水報位 得唔得

都講左SN3:1 大家驚咩

SHEN 邊線壓力

SN繼續妹 就啱

唔信sn五路世一會輸囉

係唔係台灣台delay最少

真
SN必勝 驚閪咩

-.-ching新手？

牙鬼真係好穩陣

會遲30秒 好似

仲有韓文台

Perkz laning 好似都無 huanfeng 輸咁多

智商壓制, 阿鬼完全唔露頭

第二場 SN應該會BAN 埋ornn

寧願唔食兵

韓式營運

睇bp 叉燒真係勁好多

全部回補打第二條龍戰 好勁

預示者 龍 放晒
唔打架 營運都玩死你

點通水

Dwg睇住嚟食

今場點勁法

Perkz 贏線tim ar

sn打得幾穩

dwg GG

AD無啦啦贏左10cs

Dwg咁穩想靠團戰決勝負

Sofm

劣鳩已經火甲

sn贏了

死埋

放晒資源捉牙劣

SN 要忍到沙王出關先打得團

SN呢條龍唔會有機贏

悟空肥起 SN咁就贏第一場

1人換1龍

韓仔macro勁到

jg拎頭

SN 世界冠軍

20分鐘有龍魂fight 睇

抵到

係呢隊好勁 執行力好高

連登仔吹親既世一都係收皮果個先
上個禮拜個撚個話劣鳩先係世一TOP 我屌 咁快唔記得佢隻fiora 0/6/0

ornn 已經好坦

仲要唔係bin拎kill

係071

唔放可以點 sn點會搶得贏

10分鍾贏緊兩龍一蟹

輸緊錢 冇了

團戰打團 DWG唔係幾好打

隻悟空好肥
擔心牙鬼爆炸

中期係sn最後機會

贏兵都輸800？

唔快啲打下前期細團嘅話dwg危

佢呢下又行埋去比佢斷

wukong都係等teamfight啦

WUKONG開始肥起

showmaker

悟空肥撚到

cut tp

今場靠上路馬嬲打會戰切入+慎嘲諷後排

angel

殺到解放軍爛臭閪

韓國3:0 唔會比機會你打團戰 分推都屌打

BIN肥左點打

Nuguri 的ornn 和別人的ornn

加埋angel要肥起先得

俾球女大

Ez 直線向後閃

拖到出關都狼味啦

今場個陣應該係SN 分推勁D, 有SHEN

3龍喇

SN放晒3條龍
第4條龍 all in

唔明

如果係tes已經大順風等緊拎盃

咁就3龍

dwg 守龍守得幾好

dwg個陣點分推3:0

熟悉的味道

DWG硬實力真心比較勁，其實大家都冇咩大失誤

輸嗰個龍戰=完

龍魂叫糊

SN 4龍等wukong拯救世界

仲推

屌你重燈

呢波SN幾好

canyon咁勇

DWG GG

sn 1:0

慎W 配合得好好

Waaaaa

gg

swordart隻手印咗flash wolves icon

連登仔又燈

Gg

嘩屌你老母

講完就失誤比你睇

低級失誤到

雷歐娜隻英真心勁
勝率好似過8成

lpl三連霸冇死角

韓仔幾有風道 知你主場 讓1追3

笑死仲推

Max range中canyon

燈到

ghost 今場好有存在感

shen 3/0/1

sofm真係反唔撚落

前期都搞成咁 後期DWG輸硬

sofm仆街仔

SN 拎硬世冠不解釋

實力就實力啦乜撚野硬實力
用埋晒D蝗話
打機乜撚野叫軟實力呀

成班話我燈
一睇說知SN贏

ORNN 仲未13LV

慎q 中graves 緩速咗 雷歐娜先e得中
好撚細節

點解nuguri成日睇手機
覆女？

太貪心

認真sn有優勢

好快4龍

sn今年真係勁, 推塔快過dwg

點解d人出裝咁慢
平時10分鐘已經出到把無盡

慎都肥埋 牙鬼打團真係含撚

收錢

sn陣後期勁d

兩邊隻ap都好撚肥，睇下邊個發揮得好d了
但SN好多突進

個節奏俾人打亂左 依家都唔知點打好

64

Sn分堆快到

30分鐘後 SN團戰好撚勁

Kawing 係sigma台講解緊

龍區sn d 眼多到

下路嗰波送走咗優勢
唉

咪燈啦

0/0/0都200賞金
SN 必勝

第一個問題佢攞咗優勢唔退
第二低估咗sofm個傷害

SN 真係打得好撚穩

又係靠打第4條龍贏團戰反CUP

打龍團了

鬼哥

捉bin先 好大膽既想法

呢度好多lpl fanboy出嚟燈

yeah

準備all in

Dwg 勁啲
Ornn +球女

SN又真係趕得切4龍前追到power spike

Sn無lu

ghost打晒

SN必勝

NICEEEEEEEEEEEEEEEE

1:0

牙鬼勁到

ghost nuguri

真係熟悉的味道

DWG穩到

比你推到都無撚用,無傷害

屌你sm
差啲仆街

心態崩了

dwg分擔傷害太勁

阿鬼勁到顛

水餃水餃

隻艾希

阿鬼

呢下差小小 沙皇唔夠輸出

沙皇入唔到場

第1場完

今日牙鬼好撚fit

dwg呢波靚

???????????

Ghost LCK 第一AD

21mins 4龍

阿劣個頂

牙鬼

哇 bin 死完tp 再送多次
Gg了

龍魂團一定贏硬咩

笑撚死人咩

呀鬼真世一ad

牙鬼大個仔了

傻閪bin

蛋黃

呢波團癲撚到

Bin

睇唔明

22min4龍

笑死 牙鬼aa咗幾多傷

Cls ghost打完團戰雙招都冇用到

隻沙皇廢撚到

千里送人頭

死死死啦

咁明顯想開 貪心到

輸錬紙啦

無人理牙鬼

笑到

Double ACE

Bye SN bye chi na

哇屌劣鳩成個團戰D ZONE靚到

Ghost開機關槍咁款

ghost好穩

哇屌那星好撚險

打撚死哂d支那狗唔該

tp送

牙鬼carry

呢個po好歡樂

支那仔

DWG團戰係勁D

潘森個無敵放錯邊

世一ad學野啦

開大嗰陣仲以為出事
點知

球女又肥起

鬼哥CLS

一隻ornn 拖3條友 要ban了

連登仔D燈力真係唔講得笑

d拉扯差太多level

呀鬼從頭A到尾

輕鬆，SN好廢

咪咪傳

鬼仔世界賽真係證明自己 唔笑佢了

你地睇咩台 咁慢嘅..

22分鐘4龍

sn團戰真係好撚勁
但係dwg

Shoemaker 好勁 真係做足任務

輸出輸出輸出
殺殺殺殺殺爆大陸狗

dllm

傻系戰術 唸住分開夾人 比人打散

聽講有人睇少牙鬼

Nuguri同牙鬼癲到

牙鬼射左幾十下有

牙鬼打完交雙交仲係度

啱啱好13lv

想睇鬥魚台

SN讓下你炸

Ghost 世一ad

好撚柒勁

28分鐘 ELDER

想知道支那台點講啱啱個波

Dwg五路世一 穩了 睇怕唔洗燈支那了

今個META見到AD咁有存在感

下季加油啦支那仔

牙鬼算唔算大賽型選手 好fit

不虧

這波不虧

韓狗作弊

SN急了呀

其實天使個推幾勁

係dwg完美分擔傷害

中國或成最大然家